我覺得自己好戇居

日日做野就係到諗返以前點解會鍾意佢
原來佢條垃圾真係一文不值 賤過狗
我又多一個人生污點 哈
都唔知以前為佢要生要死咁樣做咩
好撚戇鳩阿 屌！

大東表示認同

好想同佢斷絕關係del哂佢d野同聯絡 退哂有佢係到既group 但咁做一定比人笑到仆街 我唔係介意人地點睇我 我係介意人地知道我既諗法

收嗲啦

其實你搵撚夠我未未
Like夠我d野未
偷睇夠未阿 死仆街

yes

邊位

係

屌你老母

發生咩事？分左手？

街係識拎我著數 依家拎唔到就拎第二個
份聖誕禮物好靚阿 我真係恭喜你阿

剩

Sorli

我係憎死佢個仆街阿

我幫你打柒佢

安慰下我就得

咪又係雞，早走早著喇bro

點安慰

係臭雞

你知道架

食左你

食你個頭